黃色大笨象

是個心理遊戲
要求某人
絕對不可以想到一隻黃色的大象
結果他心裡就會
一整天都是那隻黃色大象

提醒自己 不可以想到你
結果你就是那隻黃色的顢頇的
自大的志得意滿的象
在我心裡
日夜狂奔
終於把一切
夷為平地

我要諗樓主唔係on9

你就on9 屎都食

隊少啲草啦，壞啦

唔隊草 好易老